[突發]所羅門直接話加泰集會係大伏

繼續係嗰句，去唔去自己決定，我唔會阻止
唔好問我，其實我自己都有啲矛盾

收到
佢講乜我地照做

推!!!!

Solomon 勸大家唔好connect加泰嘅原因

畫公仔畫到出腸都唔聽, 仲去加泰果班真係想香港死

Solomon 都叫過唔好裝修

白到好似開刀拎條腸出黎咁

果班連登仔係傻尻, 無政治智慧

有啲人勸唔聽，仲要屌人地係大台
放棄

唔去加泰？
去英領！

【上議辯論造勢大會】
10月23日（三）
英國領事館門口
19：30

推

裝修同加泰影響爭好遠

之前人權法案集氣好似都有不反對通知書

好似好多人重未明白政治為何物，唔知係唔係錯覺

好似你咁

話說我尋日都出咗個 post 支持集會
但係睇過一日之後，面對呢個形勢，
我會三思（傾向唔去）

我喺加泰嗰邊反警暴、反政治囚禁嘅立場依舊
只係呢個集會立場唔夠清晰。
如果下次搞支持全球人權自由集會嘅話，
我一定去。

所羅門叫連登仔唔好呼吸
連登仔就會閉氣至死

老老豆豆
就算係要反加泰警暴都唔係咁急搞啦
有咩意圖先

扮嘢

因為以為美議員會出席

華大媽加持嘅，自己諗
利申：一定唔去

方向正確，只係未用得呢個方法

港豬有一舖拜神癮

一定要搵一個人嚟當神拜先安落

偷換概念…

支持加泰好啊，一齊去大灣區

著名三毛貓juicy-

唔知邊邊先偷換概念呢

加泰大灣區

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

中共叫你走轉鬼門關
落去下面清算烈士呀
你仲唔去？

佢開post支持臨時政府，知咩料啦

你個名幾fit你

去集會果班，唔代表全香港，就好似撐警集會咁，都唔係代表全香港。想去就去，唔想去咪唔好去，反而覺得大家post多d點解要支持／反對個集會既post，比大家自行決定會更加好。
最後，集會無可能影響我地既初衷，去既只係聲援佢地為自由所做既事，唔係聲援加獨。

勿忘初心，方得始終
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可
不自由，毋寧死。

邊個搞就邊個係鬼

應該係你隻mon post狗

係咪同加泰同一日同一時間？
分散注意力同分散佢地啲人數都好

得啦 五毛狗 收皮啦

好多人仲未攪消楚聲援加泰唔等於支持加獨，全世界支持香港但係冇一個國家會明撐任何港獨加獨，最多你成功咗我承認你，點解講想港獨就唔好講港獨呀，你不如諗清楚先啦，成日唔係完全同意就當人反對你，根本而家你改做反警暴係絕對冇人反對你攪集會

未攪消楚自己做緊咩只會幫倒忙，與其發悔氣不如真係睇清楚大家屌緊咩先

[是日5毛策略]已經冇所謂，總之要亂

當唔拜神
請你拆解佢呢怪說話
再說服大家去

如果有條友一直講嘢都有道理
而呢次講嘢又make sense
點解唔可以聽
點解聽咗就變大台 變拜神？

唔需要係咁用 大台 呢樣野去叫人唔好聽囉
佢有佢道理啦好冇

支持口交部, 支持加泰

驚你地唔明

三毛認證更加唔洗去

你停止散布謠言啦

無限放大加泰左膠去抹黑做乜？你乜嘢居心？

正如香港遊行都有「社會主義行動」
你可唔可以用一張相無限放大佢地, 話香港全部人都支持社會主義？

而家開始吹風話所羅門係大台，之後應該會帶風向去攻擊佢，認同佢就係跟大台，依種感覺似曾相識

除左人身攻擊你仲識啲乜

連登仔都係冇腦
所羅門講乜就做乜

push

但唔認同就係鬼

贏左之後我理撚得班加泰狗搞十日十夜集會
但喺呢家人權法關鍵時刻搞加泰對我地絕無好處
咪以為西班牙喺美國眼中無料到
知唔知西班牙語美國人影響力幾大

Push

講到自己好似唔係咁

我真係唔識笑呀 但你依隻狗就吠咗出黎

我完全唔覺得有乜道理

適合怯懦港豬口味

其實我都留意到呢樣嘢

仲有乜好討論者
中共都屌美國撐港唔撐加泰
敵人反對我擁護呀
定係想做傻事

咁你解釋下
人地有晒論述
無講感覺
你就訴諸感覺同指責

駁唔到？

我想問下如果你係美國人權法案集會擧共產黨旗

你會唔會全身而退？

得啦唔洗講咁多
今晚去英領
去加泰百害而無一利

純粹話狗批左就叫有哂論述？
Errrrrrrrrr

聽日踩場

咁solomon實有份搞分化

佢地揮緊共產旗
我地揮緊代民主自由既美國旗

ON LUN 9

踩咩場，過去等俾人影大合照？
如果你唔支持一個遊行，去踩場永遠最戇鳩
唯一效果係幫人chok 人數

除左Solomon, Twitter, Reddit鬼佬, 蘋果同立場FB D人都唔支持
但有班人係要選擇性失明

唔去

出面啲風向吹到呼呼聲總之我就唔去喇，大家有獨立思考能力㗎，唔好盲中中咁俾人講兩句就去，如果清楚個集會目的，同埋確保背後主辦人理念同自己相同咁你想去都冇人阻止。

三毛支持的, 大家要反對

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

講到出面敵人不反對證明你做錯事
Solomon幫到就快講出口，你班豬閪好撚蠢咪知伏都去中

支持人權法集會夠有不反啦，呢條友越玩越膠，根本就撚你班連登仔聚人氣，認清楚佢有乜權先啦

已經講咗出口

尋日叫人唔好去就俾人屈毛 自私撚

林鄭都講初心啦 我地個初心係咩呀 五大訴求呀
唔好為connect而connect
做番好自己先

佢係叫減少暴力(鏡頭)
唔係叫你唔好裝修
唔好亂講

英領係今晚

英國七城10.26遊行聲援Catalonia

成班大愛 L 話人僞善

陳雲：不要玩膠，顧掂自己先。香港有示威者申請舉辦集會聲援加他隆尼亞的獨立分離運動。看來衙門會批准囉，因為是陷害香港用的。
共和黨海外發言人Solomon Yue出推特帖文提醒香港人，加泰的人支持香港是可以的，但香港高調支持加泰，是令中共可以聲稱有證據顯示香港人從事分裂運動，令美國參議院未必通過香港人權法案。
（不過，Solomon Yue 也誤解了「時代革命」，那是港獨的主張，並非自治）

出不反對，黨鐡放行，就知咩事啦

班五毛唔會理，佢哋就係要帶風向

Pish

怕得罪美國就唔做,真係好撚醜

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

因爲全世界得中國話香港係港獨

不過加泰係全世界都話係加獨

叫乜柒所羅門解釋吓,
點解美帝要出賣支援美軍20年既庫爾德先啦？

呢下要聽下所羅門講，
不要參加加泰集會，
不推文

講明不分化不篤灰不割蓆
而家去又屌唔去又屌

CCTVB都認證叫人撐加泰，外交部同紅媒都叫你撐，仲唔係伏?

敵人支持的，我反對，不去24/10加泰集會

就算所羅門冇出聲 我都唔會去

兄弟爬山，各自努力！

但其實我唔支持，但唔會阻止

事實你以為裝修對場運動有好處?
同埋佢係叫我地focus on non violence

我會早到唔比佢砌台

加泰面對的係西班牙
唔係滿手鮮血的中共+擁有三萬鎮壓部隊的港共
大家支持前諗清楚

發現大台啦？點解佢講乜都跟，佢乜水啊

班五毛同真心左膠成日攞MLK出嚟 唔知當初MLK成日俾FBI搞 你估西方國家真係咁正義咩 為利益咋傻鳩

你用一兩個左膠去以偏概全, 抹黑其他人
究竟你係乜嘢居心?

你係咪HK01?

當三毛書面與達人同一鋪過都大力支持嘅話，梗係大伏啦

係

人權法案重要定支持加泰重要
大家自己諗 會尊重大家決定
但支持加泰出度集會既 唔好講自己係同路人

敵人支持
大伏

全部人唔好去

雖然係兄弟爬山 但其實每個人做嘅嘢都會影響到大家

華春瑩，黑警，CCTVB endorse 的加泰集會

所羅門話 所羅門話

唔去加泰集會

佢話過non violence

成日屈所羅門係大台果班 中共早兩日先串美國唔撐加泰 你班撚樣即刻衝出黎搞加泰集會 咁中共仲唔係你地大台？

無政治智慧
做錯野既後果可以係永不翻身
而家已經講到咁明
仲要去既就自己攞黎

自己決定啦

推！！！

咪撚就係

有同感

你琴日同呢個 兩個post我都有同感

好矛盾好混亂

(可能係五毛新策略)

推咗今晚先

拉

我個人係唔會參與
一來我地自身都未顧好，
二來加泰同我地爭取既都唔同，暫時無謂節外生枝
所以我認為關心返香港為首要

過左人權法先支持

其實連登太多人沒政治智慧
最好不要去

契爺話唔去就唔去

兩邊都見過你吹風，五毛

又係呢d左膠式非黑即白, 2014抹黑勇武, 依加抹黑埋solomon

加泰閪我屌你老母
加泰集會不代表香港示威者

呢個真 加泰係真正自治 西班牙亦遠不及中共咁仆街同殘暴
我地五大訴求合情合理 雙真普選一早應該要有
我地係攞番應得既野 絕對唔係貪得無厭
相反加泰局勢同香港唔同 但共通點係警暴
要搞集會聲援唔係唔得 但既然咁多聲音點解唔押後？
同埋呢個禮拜參議院即將處理人權法 更要小心
望各位手足三思

換下口號好難咩

anti police violence 全球通用

人地連腸都畫埋比你睇，咁都去就真係無得救

不如直情係行程表度剷咗呢一行

Solomon: 集會個原意係好，但係策略上唔建議。

其實大家有無發覺我地和理非勇武點打港共都唔會扣血，但美國制裁就淆晒底，要攬炒係要美國或其他國家出手，唔係單靠港人係度民眾乜民眾，而家港共大好機會，等港人做啲不利美國國會贊成制裁既事，佢開心都黎唔切，辛苦四個月，真係多撚謝你送大禮，然後再走出黎話美國唔係大台，我地有自己諗法，咁我想問，不如以後停文宣啦，同埋話假若美國國會真係因為咁唔通過，有咩後著？你有好後著我實支持你

要人係咁提，仲咁固執，服左佢地

加泰旗令人諗起獨立，咁再加埋必然出現嘅香港獨立旗
唔使兜啦，去到獨立議題看圖作文就冇得兜
根本大伏只會俾人覺得因爲加泰獨立所以出嚟撐

堅持去都冇問題。記住醒目啲，咪亂講嘢啊
重有搞完之後唔該冷處理，咪再煲大佢

大台又又又出現了

Pish...唔到

其實所生講嘅嘢有邏輯錯誤，唔通所有有不反對通知嘅都唔去？

不過我哋宜家有求於人，有咩等過咗先，忍一忍

遵命！

721811831101

加泰唔係撐共既咩

tui

你睇佢個logic就知佢on9，唔洗聽佢講，有不反就係伏？大把遮打集會有不反啦，上個禮拜人權法夠有不反啦

ok 邊個去就係鬼

呢下無限上綱喇，佢係講緊今次

自己要有獨立思考，唔好只識聽風向
想去嘅要去，唔想去就唔好去

Push!

重點唔係咩人
係佢講嘅野合唔合理
而家啲五毛幫手扣soloman係大台帽子
屌柒人唔獨立思考
其實話soloman係大台嘅先唔獨立思考
講野有道理多人聽就屌人係大台
兒登仔attention seekers 連soloman都妒忌

有無人今日同聽日去遮打花園貼下文宣
特別係門口位 呼籲唔好參加

終於發現大台

其實1020舉左加泰旗已經ok

冇用架
佢地會話冇大台
所以所有其他人讀既野都唔洗聽

屌又話兄弟 連叫你改咗集會名都唔肯改 佢有當過我哋係兄弟咩 咁大爭議性嘅問題 就唔該討論到有個共識先好搞啦 你咁樣同777 612照推有咩分別

即係你都係乜鳩都冇解釋過
純粹係自己「覺得」人哋冇道理

On9仔一件

咁點分陷阱不陷阱？

講*

將爭論spread out
然後俾人決定去唔去
總之我就唔去

我地應該愛與和平感動國際 打不還手

Tui

所有加泰post請善用不推文

政治正確 推

人地從政多年，講既野都參考價值。去唔去自己決定啦

Me not go

支持全球人權

見到華大媽出到聲叫人唔好只係理香港唔理加泰, 已經知係大伏啦

警方批得不反對就知咩料啦

好多IG已經帶晒風向
FB都有
真係多得班左膠唔少

呢個真

就算你唔係支持加泰獨立
外人睇個集會都自不然覺得係支持加泰獨立
你點諗其實係今次唔重要
係美國人點諗呀

掛撚住嘈加泰一個正經行動post 都冇！！！嬲撚到我

推俾劉生睇

一早就話
係有班死共匪不斷吹噓

我地輸唔起
對於加泰只能說八個字：唔好意思幫唔到手

然後班傻鳩左膠大愛撚就死都要去伏又點國際線又點光環最緊要

當年西班牙內戰跟本係共產黨大戰納粹黨
其實就算加泰有份贏，照歷史睇一鳩樣會活係大一統共產政權下

唔係喎，不嬲集會都冇咁緊，遊行先唔俾之嘛
又嚟「中計論」……

冇錯 雖然集會想帶出既信息我係支持
但而家個問題係佢條pk係要做標題黨 淨係提加泰係咩意思呀 乜其他地方冇警暴冇政治囚禁咩
自己諗下佢咩意思

有影響力係因為北約成員
分裂軍事同盟既國家，照講都唔通

民族自決乃國際人權公約第一條第一句：
All peoples have the right of self-determination.
我要聲援Catalonia。

而家擺明歐盟同美國係唔支持加泰獨立，咁去左，係，你話反警暴，咁人地扣帽子呢？好多人睇報紙睇標題，美國議員同你慢慢研究你班人心態呀？佢一見到就實思考究竟個法案係咪值得支持，咁你諗你囉

你呢d叫亂帶風向
由頭到尾佢只係叫疑似暴力畫面我地盡量唔好有咁多（狗臥底自己搞控制唔到，已作解釋唔關我地事，是北平政權污糟手段）

人地已經幫到盡，唔好再無樣整果樣令到個運動有阻礙

但如果係pro bejing, 死撚開

推呢個

大佬都話吹雞唔好去 真係好撚伏

果d加泰文宣直情應該出去撕走佢

如果1516不如寧願去小樣都唔好去錯
我地行左咁耐唔差一個集會
去一個一定有用既集會好過

屌連叫佢改咗集會名都唔肯改 佢有當過我哋係兄弟咩 咁大爭議性嘅問題 就唔該討論到有個共識先好搞啦 你咁樣同777 612照推有咩分別

講野咪憨九

有班撚樣硬係要搞，真係內鬼之霸。

佢唔係叫唔裝修

果個擺明係共匪間諜，點會理你
分分鐘收左利益

典型既叛逆唔聽
明明係政治bb班又唔聽意見, 各種扣其他人帽子

blocked

推呀 我預左比人屌自私撚，但我地要贏呀，唔撚係拯救世界呀！

係，講得岩

痴撚線 兒登網絡版紅衛兵

黑警叫你唔好出你哋咪又係出黎遊行！

人係有自由，支持加泰獨立，唔代表香港獨立

如果你怕得罪其他國家，同啲自私中立，藍絲一鳩樣

兄弟爬山
各有各做
自己考慮去唔去
叫人唔好去同割席無分別

伏唔俠都係咁話!

香港嘅主國根本唔係中共

支持國際承認中華民國台灣! 🇹🇼

同意

千祈唔好去

呢個真...你覺得唔應該去既咪唔好去，去下做人鏈果d活動。佢個集會完左自然可以反映work唔work架啦...仲可以反映究竟香港人夠唔夠醒添

佢未講之前我哋已經覺得唔撚對路啦傻鳩

最簡單既邏輯 各有各做底下目標同方向係咪正確
有群體意見都唔受就屌返所羅門大台 民陣都唔會咁喇

心水清，無理由明明有風險都走出去
事後點解釋都無用，已經比人扣左帽子

Solomon Solomon 半個連登係佢

仲唔係終極 決策人？ 成個大台feel

加泰集會 無乜興趣 其實唔搞無乜問題
唔知有乜好嘈 都唔方會多人啦 代表唔到d乜

反而尼個中國出世嘅

又唔係議員嘅人 個問題嚴重d

隨時左右大局

香港有獨立派一早有 刻意隱瞞做乜
反而覺得呢個Solomon 好怕香港獨立思潮擴大

d中國人對大一統果種執著 引我對佢有保留

支持加泰既你，唔該留意下人地既走向

學吓人啦，日日只係識拜神

睇返樓主上一個po

利申 去親加泰集會死全家

攪掂自己先啦，加泰問題好多人都未攪清楚係乜，當中複雜性比香港更甚。唔好見人舉香港旗就走去支持，你攪死咗自己場運動真係13億人民多謝你。

自己都未搞掂去理人...

唔會去
去左見唔到對場運動有咩好處

香港要脫離中共嘅魔掌

去集會啲人就要支持加泰支持共產

聽所羅門穩陣d

唔好比人帶風向去加泰集會

愛與和平

我都唔知嘈乜鳩

去既咪去 唔去咪唔去 冇人攞槍迫你去/唔去

淨係嘈呡樣野 行動PO冇晒 彥霖冇晒

屌

可以係掘個氹比你踩，人地加泰舉共旗架

人地夠未搞掂自己就理你啦

人權自由，點樣搵個獨字
所羅門自己未搞清楚就要香港人跟佢誤會落去

再推加泰集會
一係大傻仔
一係風向鬼

敵人擁護我們定必反對
中共話我哋同加泰有關係
咁我哋就要斬斷關係

只要有人去,那怕一百幾十個
只要fing支加獨旗出黎我地就gg

兄弟爬山唔撚係咁用

絕對不會去加泰集會！！

大愛左膠自由撚唔該將你哋嘅愛，
用喺合適既時間/有用嘅地方。

哪怕有0.1%風險，都唔應該冒呢個險

人哋見你集會，主題係加泰，直接即時聯想係支持加獨。唔會再深究聯想係咪支持反對警察/政府暴力。

你個名

邊個去加泰集會
一律當藍絲看待
全部即場私了

你自己睇吓集會宣傳海佈先啦

唔會去
搞手真係要認真諗清楚

英領今日 加泰聽日

推
唔去住

手足 我哋自身難保係事實
搞好香港先好嘛?

我哋背負住受傷，死去嘅同伴，唔可以有出錯

agger
信所羅門點都好過信帶風向嗰啲人

等我去加泰集會 撐下共先

中共萬歲

你肯認真諗而唔係死盲撐已經好好

巴打, 呢次真係咪啦

駁唔過

真係絕對引人誤會

我都唔知嘈乜鳩

去既咪去 唔去咪唔去 冇人攞槍迫你去/唔去

淨係嘈呢樣野 行動PO冇晒 彥霖冇晒 清真寺單野又唔發大去搞

屌

有冇朱凱迪最後點解俾人問係咪唔支持香港獨立 佢要答係呀
因為要視乎佢嘅身份吖嘛

所羅門係咩係身份呀 係國會議員呀 佢係咪可以大大聲講香港要獨立呀 諗吓先講啦

本身撐自由，反警暴係冇問題
...
但活動張poster用左加泰獨立旗
黑警又咁好死批不反對
再加上埋所羅門同華大媽講既野
愈睇愈唔對路

推,

細心一想，其實支共出盡奶力，抹黑加泰集會，是因為加泰人的苦難，與香港人十分相似：中央否定地方自決，政治問題法律打壓，中央接管地方政府，黑警以暴製亂。
打擊香港人聲援加泰人，就等於打擊香港人反抗支那。

仲講冇大台喎

諗得唔夠全面，錯就要認

加泰：本身是自治區、有民主、有公平議會、有自由、有公義、正在爭取獨立

香港：民主、自由都未有...

大家要睇清楚，加泰已經係有民主、自由嘅自治區、香港乜都有，兩樣野唔能夠相提並論！

唔清楚狀況就google下啦，笑藍絲冇腦時，自己都要用下腦，唔好比人帶風向！

樓主一日一風向

其實諗深一層 香港何德何能支持加泰
而家香港都要外國幫拖

不過如果將集會主題改做返警暴 相信無人反對

依家唔係左唔左膠嘅問題
問題係佢哋舉共產黨旗嘅事已經被國際傳媒放大
而係全世界人民（非政權）都反共嘅情緒下
佢哋部棋行錯咗
我哋爭取民主自由自治
我哋唔可以聲援 亦唔能夠聲援

咪當Solomon神咁拜啦
兄弟爬山 相信自己人嘅智慧
去咪去唔去咪罷
點解要唔比人去？

要撐人先要顧掂自己

用到endorse個字有d深😂

關於加泰集會gphone出左聲

？

我都覺

集會主題好撚清晰
全部都係左膠大愛普世價值
邊一忽有支持獨立？
所羅門所羅門
不如話你班友Appeal to authority

英國當年奶共產黨屎忽出賣香港賺盡人民幣咪有政治智慧都傻鳩

奶共藝人讚幾撚多人民幣，幾撚有智慧你班冚家剷

黃之鋒 : 【點睇撐加泰集會？】

其實你睇唔睇得明個英文主題講乜嘢？

聲援新疆，劍指支共

Yes

Tg @hkpsycho
心理專業巴

發夢人仕
電話諮詢-> $0
傾計或輔導-> 咖啡一杯
心理治療-> 利是一封

有需要可搵巴打
請廣傳

中共做野啦 大台已經出現

唔係佢講乜就照做乜
而係要思考下做完出嚟會帶出嘅利弊

重點係敵人前兩日表過態支持，仲用佢嚟串美帝
敵人支持的，下一句係咩？
大家真係要諗清楚啦

所以不明動機為何
連埋其他國家 如智利 黎巴嫩 聲援抗暴又多多野講
無既 咁咪用雙腳投票 唔去 唔支持
兄弟爬山 各自努力

唔洗講到咁喎ching
吹鳩人話ncm yue 係大台前
點解唔諗下本來啲人已經講加泰係敏感話題
如果真係用警暴 人權 問題做主
咁更唔應該用加泰做focus 啦
智利都發生同等嚴重而政治唔敏感嘅事
用呢樣同全球集結咪得
無論如何
今次嘅集會咁controversial
係咪應該棄咗佢
再討論同度過個針對全球警暴問題嘅集會同文宣？

大你個台

呀sir你以為真係冇大台
美國就係我地中台呀，拉9曬香港美國人喇呀sir

繼屌裝修之後，第二個分化點係屌撐加泰

撐加泰獨立就梗係啦

班撚屌係要勸唔撚聽
正一仆街
唔諗下手足付出幾多
係要搗亂

然後五毛就話，舉乜旗都系人地既自由

Thanks

細心一想，其實支共出盡奶力，抹黑加泰集會，是因為加泰人的苦難，與香港人十分相似：中央否定地方自決，政治問題法律打壓，重判反抗領袖，中央接管地方政府，黑警以暴製亂。
打擊香港人聲援加泰人，就等於打擊香港人反抗支那。

Solomon嘅地位等同全美國
佢叫我地唔好去 我唔去了～～
去左條例過唔到 成班兄弟咪白送頭
大家記得聽聽話話
下次冇門哥批准乜都唔準去
核彈都唔割蓆 講笑咋～～
去左一定割
呢度冇大台 自己決定 講笑咋～～
我地連登仔覺得伏 全世界都唔比去
話去個啲全世界都係鬼 分化撚

岩呀

依家係自己都未上岸仲去顧人地？connect到加泰，輸左個法案又點算

同意
佢開口一定照跟

唔去好啲

pish

個時係就黎美國復會 佢叫人減少暴力係因為唔想美國左膠投反對 你睇下美國人權法案前幾日有冇暴力事件囉 結果咪眾議院一致通知

同意去集會有機會比人陷害或者曲解成加獨
但係點解去支持民主自由人權會有錯？

個集會內容已經寫咗聲援加泰抗警暴加民主自由，完全唔關獨立事。

從來香港人太過依賴法案，實際上到最後都係要香港人自己爭取。

想幫手足嘅唔該同我入嚟

你哋又當手足係condom？幾時搞宗教自由集會啊！

想幫手足嘅唔該同我入嚟

你哋又當手足係condom？幾時搞宗教自由集會啊！

想幫手足嘅唔該同我入嚟

你哋又當手足係condom？幾時搞宗教自由集會啊！

好撚奇怪。。。點解唔可以法案過佐先搞？偏偏起呢啲關鍵日子華春螢仲要出埋聲叫啲人去。。。黨鐵又延遲宵禁 睇黎真係有啲嘢。。。。。我就點都唔撚會去。。去佐對香港無幫助 唔去又唔會得失任何一個人。。。

人講你就信？

又屌所羅門係大台
又on99話人地唔係議員，一定要係議員架咩

相對於加泰
依家更應該集中返伊斯蘭戰線
將攻擊清真寺，林奠唔帶頭巾，加埋新疆種族清洗綑綁埋一齊做文宣
刺激國際嘅穆斯林反共

巴打如果對上次臨時政府宣言嘅風向事件有印象
就會明到底邊班人別有用心三更半夜係度帶風向
先唔講Solomon係臨時政府宣言一役只係「認同」而非「認證」某不知名twitter ac嘅未fc指控（當然之後就係一班人衝出黎帶風向）
我只係覺得無必要當某個人嘅所有意見都係金科玉律，包括大家都掛住嘅天琦同一番好意幫我土發聲但就黎比班造神撚玩到變meme嘅Solomon
Solomon係BBC訪問都話樂意接受一切criticisms
就算城邦派宜家極度反對加泰集會，陳雲係視點31都表示舉加泰旗係香港人禮尚往來之舉。
你覺得伏，覺得人地美國政府有咁多g點見到幾枝加泰旗就會撤回法案嘅咪唔好去囉。

呢件事其實同重慶清真寺件事一樣，都可以用文宣，將損害減到最低，甚至有正面效果

首先，我認為如果叫搞手取消其實有啲尷尬，因為明日已經係集會，仲要成功申請埋不反，而家突然取消反而會招人討論，令本身唔關心嘅人都留意有人(可能)支持加獨

再者，雖然我都覺得加泰嘅議題好敏感，仲要經口交部出聲支持，伏味重，但既然我地阻止唔到其他人搞同出席，咪勸堅持出席嘅人用佢地嘅方法令人明白佢地唔係支持加獨，例如：唔好舉加獨旗，只舉聲援身受警暴加泰人/維護加泰人權/支持加泰人與政府和平談判之類嘅標語，甚至只舉反警暴撐人權標語或反極權赤納粹旗，當多人做，外媒影到，就會知大家立場

其實睇大家咁多post嘅取態，預計明天應該唔會好多人出席，如果萬一真係有人舉加獨旗，甚至高調表達支持加獨，我地作為擁護民主，支持社會應有不同聲音嘅一方，更應該聲明表示即使我地唔同意亦願意讓所有人發聲，我地唔同極權中共，唔會滅聲，以表示我方擁有可成為民主公民嘅素養，甚至可以提示加泰人唔好信共產黨，就算佢地開口撐加泰，始終係一個獨裁政權，同佢地沾上關係一定唔會受國際認同

最後，好明顯是次爭議又迎來新一陣分化割裂潮，嗰啲咩拆人台嘅言論，係咪好熟口熟面呢？同埋都唔好捉鬼喇，係人定係鬼，明日自有分曉，要騎劫都唔係咁易，大家最緊要準備定應對方法，加強文宣

同埋，唔想呢個集會咁多人關注，就推多啲其他行動post，討論返其他嘢~

清算埋所羅門 為利益同台灣斷交

重點係土共，popo會派人混入扮支持者做個勢去spin. 我哋唔去其實無用，湊人數佢哋最叻。唯有搞手公開取消

五毛想我地去喎

正確日程表

有critical thinking 都知我地應該focus 翻自己既國際動向，咪俾人帶風向

班左膠永遠話「如果連幫加泰爭取自由都唔得，點幫香港爭取民主」

連登仔咁有道理咁quote所羅門又好做乜鳩
自己冇道理先要訴諸權威
人話乜就乜 衰過隻豬

好有趣嘅心態
明明未取得任何實質成果，不斷有人被捕，對家仍然擴大緊權力
就已經急住幫其他人爭取…

冇錯
其實面對現實，我地既本錢唔係好多

無錯，跟足所羅門仲唔sure win?

就係好多人覺得唔對路
先至有人tag佢問佢點睇

呢個真係要提

目標要清晰，別生枝節

冇道理先要訴諸權威？ 比十分鐘你諗一個新嘅論點出嚟

所羅門又話招人口實
Gphone又話反正中共會蛋行扣帽子

咁點啊

你覺得信美國議員好啲
定香港人好啲？

信自己

啱 有獨立思考好緊要
不過我就唔會去

所羅門係你地老豆 叫你含撚都仆到去啦

班友無腦，唔講咁明佢地唔明

根據佢既理論
所有大學論文都係無道理既垃圾

落 Citation 要扣 Credibility

照你咁講所羅門係支共既人
佢爭取人權法係支共安排

你個三毛打手要轉風向都專業d啦 當我地無腦架

其實連左膠都覺得搞加泰集會係偽善

去加泰集會都係鬼

笑撚死 同樣好撚可悲嘅就係我哋入面竟然有啲咁撚蠢嘅人，咁點打Twitter 戰線駁三毛狗

提議攪個集會支持台灣同蔡英文，一巴巴打落特區政府度

唔好去

咁重唔拉大隊過去搞佢 等咩呀

搞掂自己先，過咗先幫人

已經決定唔去

Agger

分化撚你地可以收皮

solomon 唔係大台
但佢講的係事實

呢個集會 敵人全力支持
一定係大伏
大家咪撚去

自己屋企都未搞掂
完全無必要呢個關鍵時候 節外生枝
美國法案 不容有失

信連登三毛定所羅門?
我揀信所羅門

我信所羅門

in solomon

聽完解釋之後表示：
Bad Tactical Move

跟唔係sure win
唔跟都唔係sure win
但你反一個有能力而支持你嘅人就冇好處

去咗有咩好處？風險大過回報嘅野點解要做

係真係有手足認為唔應該stay with hk only 藍紅黑嘅撕都算 自己人都撕係咩事

［反加泰集會］星期四搵其他地方搞全球反警暴集會！並強調參加撐加泰集會嘅都係五毛扮反送中人士

如果係想針對「反警暴」的話，建議大家高舉加泰警暴圖片，強調「反警暴」的訊息。

咪中伏

細心一想，其實支共出盡奶力，抹黑加泰集會，是因為加泰人的苦難，與香港人十分相似：中央否定地方自決；政治問題法律打壓；重判反抗領袖；中央接管地方政府；黑警以暴製亂；納粹黑社會聯手施暴。
打擊香港人聲援加泰人，就等於打擊香港人反抗支那。

收到

自己人？
sorry加泰集會基本上全部都鬼，一係就係太單純
少少政治敏感度都無

敵人全力支持
一定係大伏
大家咪撚去

絶對唔去

認真西藏新殭慘咁撚多又同支共直接有關
仲要connect埋香港既回教徒
係咪重要過加泰先
就算要搞集會都應該focus 埋所有地區 順便食住個勢煲大支共殘害回教徒個度

我地做既野目的一定要清晰,我地想focus既主要係香港自治,講警察就會令國際以為我地失焦
話就話兄弟爬山,但而家有兄弟好似爬錯山

係推其他手足落山

yes

未就係

集會取消

照去，拎埋其他國家國旗，自動變全球抗警暴

Sololmon did make a good point that I was not aware.
Always rejected but allowed.
Why and Why this one..?

I understand your point.
I also don't understand reasons for such urgency.
BUT as you said . "有咩意圖先"
Please do not judge each other motive!
Just focus on claim, data, and reasoning.
Let each other make the best decision!

Some people learn by being proactive !!
Others learn by reacting to consequence !!

Before you engage in discussion:
1. examine yourself.
2. are you qualified?
3. do you come or debate just to WIN or find out a better solution together?
4. do you come with the pride that you must be right, Mr. Right?
5. are you ready to BENT if there is better solution?
6. Do you come with an open minded to accept new perspective ?
7. Are you willing to talk with respect?
8. Are you willing to stop criticizing each other motives , but not focusing on the issues?
9. Did you clearly present your claim , do you homework to collect data, present it, and provide warrants to explain why your data support your claim?

The biggest enemy is YOURSELF !!!
Let's deal with it first !

Solomon Yue 代表得晒美國政界，陳雲都代表得晒香港啦！

搞於邀請咗何君堯未呀？

搞手

P

所以我唔去

推推推

借位
[堅行動post]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月24號

大伏
咪撚去

不

睇到呢句笑出黎 真係把自己看得那麼高

你又何嘗唔係
你又以為自己係邊個，為左一個十萬九千里叫獨立連美國都唔支持既地方賭上咁多手足性命同付出既一切？
返去支那零一收尾數啦

岩 立場姐姐要收尾數 7.1梁義士又要收尾數 羅冠聰又要收尾數
總知唔岩聽就要收尾數 不分化 收尾數

我收回

有病去睇醫生
支那匪

伏到咁真心不了，都係果句大家自行判斷

暫時睇都係NO GAIN AND BIG RISK

所羅門黨仲推緊

Solomon Yue 代表得晒美國政界?
He may not !
But his concerns and risk he mentioned are REASONABLE.
so it is worth considered before making decisions!

加泰隆尼亞的流亡總統，Tweet 咗香港加泰集會 poster。